聾啞女反修例集會被控襲警 裁判官要求控方考慮其殘疾狀況再決是否繼續檢控 最終獲批簽保守行為

聾啞女反修例集會被控襲警簽保守行為
20.05.2020 16:44

一名聾啞女子，去年9月在反修例集會被控襲警，控方同意被告簽保守行為。55歲女被告，被控去年9月，在中環參與支持美國通過香港人權與民主法案的集會時，要求穿過警方防線被拒，期間推跌一名警員。裁判官指，被告是聾啞人士，未必聽到警員當時口頭警告導致碰撞，要求控方再考慮是否繼續檢控。控方索取指示後接受辯方建議，以簽保守行為方式處理案件。裁判官最後批准被告自簽2000元，守行為18個月。

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！